想知道香港邊度有得買氮氣樽？

氦氣樽就賣party嘢啲地方有
氮氣樽未見過

唔要氦氣

分子料理細細支個d

唔好死

Ssp玩具街有

RIP

RAP?

潛水個d?

又玩氮氣自殺？